# Методы для получения дополнительной информации

## GET articles/stadiumRules

__Описание:__

Загрузка правил поведения на стадионе

__Параметры и данные:__

Отсутствуют

__Ответ:__

```json
{
    "htmlContent":"<html></html>"
}
```

## GET articles/privacyPolicy

__Описание:__

Загрузка политики конфиденциальности

__Параметры и данные:__

Отсутствуют

__Ответ:__

```json
{
    "htmlContent":"<html></html>"
}
```